俄羅斯士兵以十五架T-72B3雪地圍成心形 成功於情人節向女友求婚

▲許多人都嚮往浪漫的求婚，俄羅斯一位陸軍中尉用15輛坦克排出愛心求婚。（圖／達志影像／示意圖）

實習記者簡立宇／綜合報導

俄羅斯一位陸軍中尉在情人節向女友求婚，找來15輛T-72B3戰車在雪地上排成愛心。兩人站在愛心中央，中尉手抱紅玫瑰單膝下跪向女友問道，「妳我歷經距離和時間考驗，在一起這麼久了，妳願意嫁給我嗎？」，女友最後含羞答應。

根據俄羅斯《紅星電視台》報導，這場浪漫求婚發生在莫斯科附近的阿拉賓諾訓練場，靄靄雪地中排成巨大愛心的坦克車，讓這場求婚變得浪漫壯闊。他們的婚禮可能在今年夏天的坦克兩項軍事比賽期間舉行。

坦克車震

公器私用

全部一齊開禮炮

15部坦克車指撚住你....有得唔say yes咩?

前排睇嘅一條片

T72B，可唔可以用新啲嘅